★突發！】CNN報導 iOS 13.3屏幕使用時間存漏洞！！！

本週三蘋果推送了iOS 13.3正式版，帶來了多項新功能以及錯誤修復和改進，其中屏幕使用時間功能中的家長控制有了更多通信限制，家長可限制子女通過電話、「FaceTime通話」或「信息」聯繫的對象，也可通過子女的聯繫人列表管理顯示在子女設備上的聯繫人，這對於家長們來說是一項不錯的升級。

但據CNN報導，該功能存在漏洞，當未知號碼發送短信到設備上時，將其添加至通訊錄即可突破相關限制。雖然這個漏洞僅在屏幕時間可用時才有效，可用時間耗盡進入限制之後，將無法通過利用這漏洞。

蘋果目前已經表示得知該漏洞的存在，並正在研究修復手段，建議家長可以在漏洞修復之前，選擇通過iCloud同步通訊錄數據的方法作為臨時解決方案：

1.前往“設置”>“[您的姓名]”>“iCloud”。

2.開啟“通訊錄”。

3.當系統詢問您是希望“合併”還是“取消”時，輕點“合併”。

蘋果目前已經表示得知該漏洞的存在，並正在研究修復手段
蘋果目前已經表示得知該漏洞的存在，並正在研究修復手段
蘋果目前已經表示得知該漏洞的存在，並正在研究修復手段

cant fix

rip

none reply

none use apple

不願面對